可愛小IU

沒有腳，射不出。

in IU we trust

不了

關唔關我事?

老婆

雞

正到仆街